地鐵點樣準確對準開門個位停車

唔好答我全自動化

自動化

半自動化

人手自動化

咁要個司機把鬼咩
好似前後都有1位

其實櫈底好多人推緊部車行